「定期更新」喺我離開世界之前 想完成我嘅畫集

希望我唔會喺未完成之前頂唔順提早登出

lm